777宣布星期日開始不准四人以上聚集

如題

見倒街有５個人行埋一齊就報黑警
班黑警咁就好撚得閒